{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193063552/namyangju-supsogui-cabin-pension-nam-yangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698835962922&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=227273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314316452&selectedRatePlan=383008949&expediaPropertyId=68501986&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 숲속의오두막펜션"
    },
    "text": "南楊州森の小屋ペンション (남양주 숲속의오두막펜션)\n南楊州の森の中の小屋ペンションは、旅行者にとって素晴らしい選択です。 ここではWiFiとセルフ駐車が無料で提供され、便利なサービスを体験することができます。 , ホテルサイズ : 3つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "南楊州森の小屋ペンションはWiFiとセルフ駐車が無料で提供され、便利なサービスを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションの客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "南楊州森の小屋ペンションには3つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "南楊州森の小屋ペンションのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "南楊州森の小屋ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "南楊州森の小屋ペンションでは、チェックイン情報を事前に連絡していただく必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、南楊州森の小屋ペンションではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、南楊州森の小屋ペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、南楊州森の小屋ペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "南楊州森の小屋ペンションのその他の特記事項を教えてください。",
            "answer": "南楊州森の小屋ペンションには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 631
    }
}